慎入

我做好心理準備入黎
你俾呢d我睇？

搵到 ig

Thx巴打
褲已除